[for喺連登外mon緊po嘅香港人睇] 香港要贏首先香港人唔好諗住走先

首先依場運動最重要嘅係每一個人都不能少
包括不自殺不被捕…亦包括不移民
我哋接受佢走嗰啲都係驚佢俾人清算先要佢走
知道大家都好灰好驚
覺得自己冇咩可以做到
其實俾大家知道身邊都係自己人已經好夠
我行落樓食黃店，門口企滿人等成粒鐘先有位，個心都覺得好溫暖
我向來係一個好內向嘅人
運動開始之後每次聽到人鬧黑警都令我打晒冷震
之後就有一鼓熱血湧上嚟令我立即搭嘴
雖然和理非活動難以申辦都令唔少香港人灰上加灰
不過正正因為身邊有你哋，我先唔會再感到孤獨
每次見到牆上嘅字句，旁邊食客嘅話題
令我感受到香港四周圍都係同路人
香港真係一個都不能少
唔好走，我哋需要你

你男定女?

大陸有監控呀，你係咪幫我打走D監控呀？

起碼對得住自己打完場仗先走
贏就煲底相認，輸就一齊做難民走
不分和勇齊上齊落

推

但你知唔知只有集體移民先可以完美抗爭

1.移民等於即時無限期三罷
2.移民等如走資，外國户口，沽港圖換美金，有機會完全催毀香港呢個中國金融肺
3.移民等如罷買

只要成功移走400萬人，香港就會冧
炒對手而非攬炒

美國議員講新柏林喺香港，柏林圍牆唔係阻止外面嘅人入去，而係阻止入面嘅人逃離。

叫人唔好移民，你只不過起緊一個道德造嘅柏林圍牆。

相反，你應該推動外國打開柏林牆。
救走晒香港嘅人，然後革命就自然會成功。

咩邏輯